(96示威) 東方日報A1: 國安法無料到

真野唔可以拎黎講架

東方

點解黨媒反而冇連登啲認輸撚唱淡撚睇得咁衰

開始吹風要加辣

因有記者於庭上作假證供而被法庭裁定不誠實證人的東方報業集團表示《港區国安法》無用

支持國安拉鳩東方高層散播失敗言論，影響他人對國安法嘅信心，動搖國家基礎，傷害14億人民感情

黨媒又吹風 姐係仲會再痴線

國慶節前會更嚴

如果國安部走去搜東方
東方會唔會好似對消防 國泰 同 郵政咁對國安部？

可能毒撚比較負面

當年如果有林鄭逃犯條例有中共國安法 百份報就唔會出現喺世上

白粉報痴撚左線

五毛：一有國安法成班黃絲唔敢出

有黑警既地方就有混亂

緊係會啦 得罪東方國安都冇面比

國泰因為呢單嘢比東方狙擊咗5年
「大約一個月前，有位東方所謂高層嘅hand carry有成20KG，於是比avesco趕返出黎，counter同事當然要佢寄艙啦，但呢件膠層心心不忿於是講粗口鬧同事，最後驚動到supv同經理要報警。呢位膠層事後一星期竟然惡人先告狀出律師信告我地supervisor...」

消防：
消防處製造白色恐怖打壓東方報業集團（下稱東方）﹗消防處昨日派人到大埔的東方報業中心，聲稱接獲電郵投訴，懷疑大廈伺服器房的灑水系統沒有運作，要求入內調查，擾攘一番後，證實大廈的消防系統運作正常。今次事件反映消防處處事手法兒戲，本報多次追問消防員有關投訴內容，惟對方前言不對後語，一時指沒有事先聯絡投訴人掌握更多資料，一時又辯稱上門調查與聯絡投訴人是同步進行，最令人啼笑皆非的是，投訴內容連伺服器房的位置亦欠奉，令人質疑該投訴的真偽，動機成疑。伺服器房是傳媒的核心地帶，各界均質疑消防處在沒有證實投訴真偽、欠充足理據下便入內進行調查，擾民之外，更嚴重影響傳媒運作，擺明打擊新聞自由，製造白色恐怖﹗

東方咁誠實

真理

Pin pin pin

香港獨立 唯一出路

挑戰政府?

Ok..

希望之前既手足唔會比人重判

而家到政府想重新出發：「快啲停止黑暴，否則無限升級行動打壓」

我都想睇下佢國安法後仲點升級而可以重新吸金不攬炒

佢又唔夠膽頒布緊急狀態

點解佢地會覺得係國安法令到人唔敢出
擺明就單純因為疫情先冇人
而家好返咪又出返

幾時去白宮拉trump?

無警察出嚟未唔會亂囉

言論憎恨政府喎

你第一日睇白粉？

呢一年政府同支那所有大單動作次次都係咁樣放風試水溫。
係on9先會以為東方痴咗線。

黑警幾時拉大隊去百粉報編輯部搜查

2:00 五毛：香港人又輸
3:00 又輸
4:00 又輸
5:00 又輸
6:00 又輸
7:00 又輸
8:00 又輸
9:00 又輸
10:00 push/推/
11:00 五毛收工

因為想推監控碼同滅絕營

養紅衛兵得1個後果， 就係最後廢老圍毆白人， 8國聯軍再出兵止暴制亂

推

知就好啦

試下用感嘆感句號，傳神好多

因報?

唔合格, 啲標點符號要全形先似

人地搞遊行就係想咁
葛安髮根本搞唔到
個個都係告集同限聚
一係就鳩告老屈

話中央無料到

話無料到係等港共可以再狠啲呀

反了

等攪掂壹傳媒之後,就會拉大隊攪百粉報

五毛係咁
未出／出緊個時就唱淡
多人啦 就話多謝鼓吹送頭

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

為社會信用評級鋪路

咁你咪應該用下腦諗下黨媒咁樣講有咩目的囉

樓豬, 東方咁出梗係有政治目的
唔係冇料到, 而係想加料

黨媒放風都俾你笑鳩佢痴咗線兒登真係兒登

之前,連登有人post咗明居正的片段
佢已經話咗9月至11月,會係香港最危險
而拜登當選的話,大家

一定會
我相信,共產黨一定會做得出

因果報應報

佢地真係我地問死哂去邊唔知佢地琴晚睇到未

終於講事實

東方唔係藍/紅既咩
搞咩

誠實豆沙色

藍絲熱狗係咁
係到放負

私人檢控東方違反國安法

好明顯為加辣鋪路 打哂飛機做乜撚

一出街就shoot and kill啦
最好全香港人滅絕哂

正解

白粉係到放負

上面成班人政治觸覺係咪負數？咁都打到飛機

白粉報算把啦！
神又係你，鬼又係你！

方丈黎 國安部點會得罪

國X法專攪以言入罪，冇實際行動果d

做順民咪唔駛驚囉
反抗得就預咗打壓只會越嚟越辣
睇吓邊個先投降啫

呢隻五毛狗嚟

東方犯黨安法

用腦諗吓都知啦
2014年已經講緊「公民抗命」「違法達義」

唔洗，我地要對國安有信心，唔係比人踩到上心口都唔做嘢掛，一份地區小報夠膽落國家主席面喎

東方設定係「反港府、撐中央」
hidden agenda 係「加大力度震壓」

對象係班鬧林鄭垃圾，支持中央出手既深紅廢中

無人喇 又話香港人垃圾運動已完

扮俾外國睇

係就快啲

認真，仲可以點加辣法

邊個講光時就shoot to kill

7月2號個頭版好似係寫「暴徒就是不怕」

社會信用評級可能係其中一個終極目標

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

搞亂晒香港
啲暴徒民建聯仲叫人簽名
害死香港啦

以後立完國安法以後無示威

緊握權力嘅極權你仲駛擔心無方法?

既然國安法都立得，就唔怕再大改。
改到拉完無保釋都仲得。

方丈

終你老母。
只係其中一個唔係終極。

北韓同納粹點樣控制人民，支那只會更加電子化去做，甚至會誕生新嘅方法都唔出奇。

白粉報

歡迎東方支持繼續加辣攬炒
依家基本上香港經濟零售貿易已經完全收皮
最好就加多兩錢重嚇走埋啲外資金融業
30%失業不是夢

唔駛咁快自我安慰

東方預咗唔係俾支那人睇。
只係黑臉角色設定，但都係港支共嘅喉舌。

加辣囉

臨立會 肯定 會 立埋 23條

大陸有得買東方日報

蟈安法本身仲辣過03年版嘅23條

咪on9，中國一樣有雞叫添，唔威脅政權又肯刷鞋咪俾你灰色地帶內生存。

又係wo

你都幾天真吓，默認呢啲喉舌只會講佢地真正相信既野
知唔知咩叫 agenda？

天滅支共

繼續令港共支那燒錢維穩，睇佢撐得幾耐

信用評級，再洗腦教育

呢個ok😂😂

推到蘋果quote返出黎

咁就應該取消左佢啦吊

呼籲藍絲抵制百分報

散播失敗言論

有黨媒認證尋日行動係有用

方向報散播搖言，快出動二百驚力，上門拉人

告唔入肥老黎依家發爛咋

國安法都控制唔到班警甴

唔係無料到
係香港人勁

屌 垃圾黨安法又無料到又要俾人制裁 諗點屎橋出黎果班死撚咗去把啦

香港獨立

sorry 咁刪減返終極兩個字... 中共大想頭想控制全宇宙tim
BTW不如友善D...唔好開口埋口都問候屋企人?

呢D咪黑警口中所講嘅黑記囉

方向仲怨婦過

因報

aka 因果報應
aka 因住有報應

東方已經犯左國安法

準備定除時走人理撚得你

拉得啦方丈

東方真係藍得黎好撚小氣

國安法冇料到 淨係buy呢句

百份報

白粉大字標題，即係又打算加辣

如果佢第幾次講黨安法冇用？

預左。。

西方報行得仲前過蛇果

原本頭條應該係百萬人參與檢測，依家畀示新聞霸佔，政府好嬲好嬲

笑到
不誠實真係唔啱架

連登都冇東方咁鼓舞

無法啦，真係殺左人個d唔使入獄，反而行街就被人捉去坐，你話呢個咩世界？

國安法無料到？條法例係拎嚟 禁示威 禁出街 定禁買木顏色？

祝東方日賣百份

笑死，用盡方法打壓但係都逼唔到頑強嘅香港人收聲將打壓支那人嘅方法套落香港度係唔會成功，而支共哩種inflexibility加上本身自省欠奉只會令自己萬劫不復

真相在此